export const quiz = [
    {
      quiz: '1',
      name: 'German A2 Practice Test - 1',
      level: 'Easy',
      topic: 'Mixed',
      questions: [
        // 7 MCQs
        {
          "question": "Welches der folgenden Verben ist reflexiv?",
          "choices": ["Essen", "Sich anziehen", "Sprechen", "Lesen"],
          "type": "MCQs",
          "correctAnswer": 2
        },
        {
          "question": "Was ist das richtige Reflexivpronomen für „ich“?",
          "choices": ["Mich", "Dich", "Sich", "Uns"],
          "type": "MCQs",
          "correctAnswer": 1
        },
        {
          "question": "Wähle den korrekten Satz mit einem reflexiven Verb:",
          "choices": [
            "Sie wacht um sieben Uhr auf.",
            "Sie weckt um sieben Uhr auf.",
            "Sie schläft um sieben Uhr ein.",
            "Sie schläft um sieben Uhr."
          ],
          "type": "MCQs",
          "correctAnswer": 1
        },
        {
          "question": "Welches reflexive Verb bedeutet „sich die Zähne putzen“?",
          "choices": ["Sich kämmen", "Sich waschen", "Sich duschen", "Sich die Zähne putzen"],
          "type": "MCQs",
          "correctAnswer": 4
        },
        {
          "question": "Was ist das reflexive Verb in diesem Satz: „Wir stehen früh auf“?",
          "choices": ["Stehen", "Wir", "Uns", "Früh"],
          "type": "MCQs",
          "correctAnswer": 3
        },
        {
          "question": "Wie sagt man „Ich wache früh auf“ auf Spanisch?",
          "choices": [
            "Ich wache früh auf.",
            "Ich wecke früh auf.",
            "Ich stehe früh auf.",
            "Ich früh aufwache."
          ],
          "type": "MCQs",
          "correctAnswer": 1
        },
        {
          "question": "Welche Form des reflexiven Verbs passt für „er“ in dem Satz „Er wäscht sich das Gesicht“?",
          "choices": ["Er wäscht sich", "Er wäscht", "Sich waschen", "Waschen"],
          "type": "MCQs",
          "correctAnswer": 1
        },
        {
          "question": "Welcher Satz beschreibt eine typische tägliche Routine?",
          "choices": [
            "Sie lernen in der Schule.",
            "Du gehst um zehn Uhr ins Bett.",
            "Wir gehen ins Kino.",
            "Sie kocht zu Hause."
          ],
          "type": "MCQs",
          "correctAnswer": 2
        },
        {
          "question": "Wie sagt man „Ich putze mir die Zähne“ auf Spanisch?",
          "choices": [
            "Ich putze die Zähne.",
            "Ich putze mir die Zähne.",
            "Ich die Zähne putze.",
            "Ich putze meine Zähne."
          ],
          "type": "MCQs",
          "correctAnswer": 2
        },
        {
          "question": "Welche Form des reflexiven Verbs passt für „ihr“ in dem Satz „Ihr duscht euch am Morgen“?",
          "choices": ["Ihr duscht euch", "Ihr duscht uns", "Sich duschen", "Duschen"],
          "type": "MCQs",
          "correctAnswer": 1
        },
        {
          "question": "Welcher Satz bedeutet „Juan ist größer als Maria“?",
          "choices": [
            "Juan ist größer als Maria.",
            "Juan ist so groß wie Maria.",
            "Juan ist der Größte.",
            "Juan ist groß."
          ],
          "type": "MCQs",
          "correctAnswer": 1
        },
        {
          "question": "Was ist die Superlativform von „gut“?",
          "choices": ["Besser", "Gut", "Der Beste", "Mehr gut"],
          "type": "MCQs",
          "correctAnswer": 3
        },
        {
          "question": "Welcher Satz bedeutet „Dieses Buch ist weniger interessant als das andere“?",
          "choices": [
            "Dieses Buch ist interessanter als das andere.",
            "Dieses Buch ist weniger interessant als das andere.",
            "Dieses Buch ist das Interessanteste.",
            "Dieses Buch ist so interessant wie das andere."
          ],
          "type": "MCQs",
          "correctAnswer": 2
        },
        {
          "question": "Wähle den korrekten Satz: „Sie ist die Klügste in der Klasse.“",
          "choices": [
            "Sie ist die Klügste in der Klasse.",
            "Sie ist klüger als die Klasse.",
            "Sie ist die Kluge.",
            "Sie ist so klug wie die Klasse."
          ],
          "type": "MCQs",
          "correctAnswer": 1
        },
        {
          "question": "Was bedeutet „más grande“?",
          "choices": ["Kleiner", "Größer", "Der Größte", "Der Kleinste"],
          "type": "MCQs",
          "correctAnswer": 2
        },
        {
          "question": "Wie sagt man „This movie is as good as the other one“ auf Spanisch?",
          "choices": [
            "Esta película es más buena que la otra.",
            "Esta película es tan buena como la otra.",
            "Esta película es la mejor.",
            "Esta película es peor que la otra."
          ],
          "type": "MCQs",
          "correctAnswer": 2
        },
        {
          "question": "Welcher Satz bedeutet „This cake is the best“?",
          "choices": [
            "Este pastel es bueno.",
            "Este pastel es el más bueno.",
            "Este pastel es el mejor.",
            "Este pastel es más bueno."
          ],
          "type": "MCQs",
          "correctAnswer": 3
        },
        {
          "question": "Was ist der korrekte Satz für „Pedro is less tall than Carlos“?",
          "choices": [
            "Pedro es menos alto que Carlos.",
            "Pedro es tan alto como Carlos.",
            "Pedro es el menos alto.",
            "Pedro es más alto que Carlos."
          ],
          "type": "MCQs",
          "correctAnswer": 1
        },
        {
          "question": "Welcher Satz bedeutet „My sister is younger than me“?",
          "choices": [
            "Mi hermana es más joven que yo.",
            "Mi hermana es tan joven como yo.",
            "Mi hermana es la más joven que yo.",
            "Mi hermana es menos joven que yo."
          ],
          "type": "MCQs",
          "correctAnswer": 1
        },
        {
          "question": "Wie sagt man „This restaurant is worse than the one in the city center“?",
          "choices": [
            "Este restaurante es mejor que el del centro.",
            "Este restaurante es peor que el del centro.",
            "Este restaurante es el mejor.",
            "Este restaurante es tan bueno como el del centro."
          ],
          "type": "MCQs",
          "correctAnswer": 2
        },

        {
          "question": "Ich ______ (aufstehen) jeden Tag früh.",
          "choices": ["stehe auf"],
          "type": "FillInTheBlanks",
          "correctAnswer": 1
        },
        {
          "question": "Sie ______ (sich anziehen) schnell, um zur Arbeit zu gehen.",
          "choices": ["zieht sich an"],
          "type": "FillInTheBlanks",
          "correctAnswer": 1
        },
        {
          "question": "Wir ______ (uns die Zähne putzen) vor dem Schlafengehen.",
          "choices": ["putzen uns die Zähne"],
          "type": "FillInTheBlanks",
          "correctAnswer": 1
        },
        {
          "question": "Du ______ (duschen) nach dem Sport.",
          "choices": ["duschst dich"],
          "type": "FillInTheBlanks",
          "correctAnswer": 1
        },
        {
          "question": "Sie ______ (ins Bett gehen) spät am Wochenende.",
          "choices": ["gehen ins Bett"],
          "type": "FillInTheBlanks",
          "correctAnswer": 1
        },
        {
          "question": "Jeden Morgen ______ (ich aufwachen) um sieben Uhr.",
          "choices": ["wache ich auf"],
          "type": "FillInTheBlanks",
          "correctAnswer": 1
        },
        {
          "question": "Nach der Schule ______ (ich mich entspannen) ein bisschen, bevor ich lerne.",
          "choices": ["entspanne ich mich"],
          "type": "FillInTheBlanks",
          "correctAnswer": 1
        },
        {
          "question": "Sie ______ (sich kämmen), bevor sie zur Party gehen.",
          "choices": ["kämmen sich"],
          "type": "FillInTheBlanks",
          "correctAnswer": 1
        },
        {
          "question": "Wir ______ (aufstehen) früh, um Sport zu machen.",
          "choices": ["stehen auf"],
          "type": "FillInTheBlanks",
          "correctAnswer": 1
        },
        {
          "question": "Du ______ (schminken) dich, bevor du mit deinen Freunden ausgehst.",
          "choices": ["schminkst dich"],
          "type": "FillInTheBlanks",
          "correctAnswer": 1
        },
        {
          "question": "Mein Bruder ist ______ (groß) als ich.",
          "choices": ["größer"],
          "type": "FillInTheBlanks",
          "correctAnswer": 1
        },
        {
          "question": "Dieser Film ist ______ (interessant) als der andere.",
          "choices": ["interessanter"],
          "type": "FillInTheBlanks",
          "correctAnswer": 1
        },
        {
          "question": "Mein Auto ist ______ (schnell) als das meines Nachbarn.",
          "choices": ["schneller"],
          "type": "FillInTheBlanks",
          "correctAnswer": 1
        },
        {
          "question": "Juan ist ______ (gut) Schüler als Pedro.",
          "choices": ["besser"],
          "type": "FillInTheBlanks",
          "correctAnswer": 1
        },
        {
          "question": "Diese Stadt ist ______ (groß) als mein Dorf.",
          "choices": ["größer"],
          "type": "FillInTheBlanks",
          "correctAnswer": 1
        },
        {
          "question": "Das Essen in diesem Restaurant ist ______ (lecker) als in jenem.",
          "choices": ["leckerer"],
          "type": "FillInTheBlanks",
          "correctAnswer": 1
        },
        {
          "question": "Meine Schuhe sind ______ (bequem) als deine.",
          "choices": ["bequemer"],
          "type": "FillInTheBlanks",
          "correctAnswer": 1
        },
        {
          "question": "Dieses Buch ist ______ (einfach) als das, das wir letzten Monat gelesen haben.",
          "choices": ["einfacher"],
          "type": "FillInTheBlanks",
          "correctAnswer": 1
        },
        {
          "question": "Meine Schwester ist ______ (intelligent) als ich.",
          "choices": ["intelligenter"],
          "type": "FillInTheBlanks",
          "correctAnswer": 1
        },
        {
          "question": "Dieses Jahr war ______ (schwer) als das letzte.",
          "choices": ["schwerer"],
          "type": "FillInTheBlanks",
          "correctAnswer": 1
        },
       
  
        // 2 Jumbled Words
        
        {
          "question": "Ich wache um sechs Uhr auf.",
          "choices": ["Ich", "wache", "um", "sechs", "Uhr", "auf"],
          "type": "JumbledWords"
        },
        {
          "question": "Du duschst dich nach dem Laufen.",
          "choices": ["Du", "duschst", "dich", "nach", "dem", "Laufen"],
          "type": "JumbledWords"
        },
        {
          "question": "Sie schminkt sich, bevor sie ausgeht.",
          "choices": ["Sie", "schminkt", "sich", "bevor", "sie", "ausgeht"],
          "type": "JumbledWords"
        },
        {
          "question": "Wir stehen um acht Uhr auf.",
          "choices": ["Wir", "stehen", "um", "acht", "Uhr", "auf"],
          "type": "JumbledWords"
        },
        {
          "question": "Sie gehen sonntags früh ins Bett.",
          "choices": ["Sie", "gehen", "sonntags", "früh", "ins", "Bett"],
          "type": "JumbledWords"
        },
        {
          "question": "Ich kämme mich jeden Morgen.",
          "choices": ["Ich", "kämme", "mich", "jeden", "Morgen"],
          "type": "JumbledWords"
        },
        {
          "question": "Heute fühlen wir uns müde.",
          "choices": ["Heute", "fühlen", "wir", "uns", "müde"],
          "type": "JumbledWords"
        },
        {
          "question": "Du ziehst dich morgens schnell an.",
          "choices": ["Du", "ziehst", "dich", "morgens", "schnell", "an"],
          "type": "JumbledWords"
        },
        {
          "question": "Er putzt sich immer die Zähne.",
          "choices": ["Er", "putzt", "sich", "immer", "die", "Zähne"],
          "type": "JumbledWords"
        },
        {
          "question": "Ich wasche mir die Hände, bevor ich esse.",
          "choices": ["Ich", "wasche", "mir", "die", "Hände", "bevor", "ich", "esse"],
          "type": "JumbledWords"
        },
        {
          "question": "Ich stehe um sieben Uhr auf.",
          "choices": ["Ich", "stehe", "um", "sieben", "Uhr", "auf"],
          "type": "JumbledWords"
        },
        {
          "question": "Du bereitest dich für die Arbeit vor.",
          "choices": ["Du", "bereitest", "dich", "für", "die", "Arbeit", "vor"],
          "type": "JumbledWords"
        },
        {
          "question": "Er badet sich nach der Schule.",
          "choices": ["Er", "badet", "sich", "nach", "der", "Schule"],
          "type": "JumbledWords"
        },
        {
          "question": "Wir trinken jeden Morgen einen Kaffee.",
          "choices": ["Wir", "trinken", "jeden", "Morgen", "einen", "Kaffee"],
          "type": "JumbledWords"
        },
        {
          "question": "Ich gehe um zehn Uhr ins Bett.",
          "choices": ["Ich", "gehe", "um", "zehn", "Uhr", "ins", "Bett"],
          "type": "JumbledWords"
        },
        {
          "question": "Sie entspannen sich am Nachmittag.",
          "choices": ["Sie", "entspannen", "sich", "am", "Nachmittag"],
          "type": "JumbledWords"
        },
        {
          "question": "Mein Haus ist größer.",
          "choices": ["Mein", "Haus", "ist", "größer"],
          "type": "JumbledWords"
        },
        {
          "question": "Dieser Film ist interessanter.",
          "choices": ["Dieser", "Film", "ist", "interessanter"],
          "type": "JumbledWords"
        },
        {
          "question": "Sie ist die schönste.",
          "choices": ["Sie", "ist", "die", "schönste"],
          "type": "JumbledWords"
        },
        {
          "question": "Juan läuft schneller als ich.",
          "choices": ["Juan", "läuft", "schneller", "als", "ich"],
          "type": "JumbledWords"
        },

        {
          "question": "Match the Words.",
          "type": "MatchTheFollowing",
          "pairs": [
            {
              "left": { "word": "Ich freue mich auf das Wochenende.", "rightId": 1 },
              "right": { "word": "He is annoyed about the noise.", "rightId": 2 }
            },
            {
              "left": { "word": "Er ärgert sich über den Lärm.", "rightId": 2 },
              "right": { "word": "She is hurrying to work.", "rightId": 5 }
            },
            {
              "left": { "word": "Wir interessieren uns für Kunst.", "rightId": 3 },
              "right": { "word": "I am getting dressed.", "rightId": 4 }
            },
            {
              "left": { "word": "Du ziehst dich an.", "rightId": 4 },
              "right": { "word": "I am looking forward to the weekend.", "rightId": 1 }
            },
            {
              "left": { "word": "Sie beeilt sich zur Arbeit.", "rightId": 5 },
              "right": { "word": "We are interested in art.", "rightId": 3 }
            },
           
          ],
        },
  
        {
          "question": "Match the Words.",
          "type": "MatchTheFollowing",
          "pairs": [
            {
              "left": { "word": "Ich wasche mich jeden Morgen.", "rightId": 1 },
              "right": { "word": "We are meeting at 8 o’clock.", "rightId": 4 }
            },
            {
              "left": { "word": "Ihr entspannt euch nach der Arbeit.", "rightId": 2 },
              "right": { "word": "I wash myself every morning.", "rightId": 1 }
            },
            {
              "left": { "word": "Er schämt sich für seinen Fehler.", "rightId": 3 },
              "right": { "word": "You are getting dressed.", "rightId": 5 }
            },
            {
              "left": { "word": "Wir treffen uns um 8 Uhr.", "rightId": 4 },
              "right": { "word": "He is ashamed of his mistake.", "rightId": 3 }
            },
            {
              "left": { "word": "Du setzt dich auf den Stuhl.", "rightId": 5 },
              "right": { "word": "You all relax after work.", "rightId": 2 }
            },
           
          ],
        },
  
        {
          "question": "Match the Words.",
          "type": "MatchTheFollowing",
          "pairs": [
            {
              "left": { "word": "Ich wache um 7 Uhr auf.", "rightId": 1 },
              "right": { "word": "He shaves every day.", "rightId": 2 }
            },
            {
              "left": { "word": "Er rasiert sich jeden Tag.", "rightId": 2 },
              "right": { "word": "We shower after exercising.", "rightId": 3 }
            },
            {
              "left": { "word": "Wir duschen uns nach dem Sport.", "rightId": 3 },
              "right": { "word": "She combs her hair.", "rightId": 5 }
            },
            {
              "left": { "word": "Du putzt dir die Zähne.", "rightId": 4 },
              "right": { "word": "I wake up at 7 o’clock.", "rightId": 1 }
            },
            {
              "left": { "word": "Sie kämmt sich die Haare.", "rightId": 5 },
              "right": { "word": "You brush your teeth.", "rightId": 4 }
            },
           
          ],
        },
  
        {
          "question": "Match the Words.",
          "type": "MatchTheFollowing",
          "pairs": [
            {
              "left": { "word": "Ich ziehe mich für die Arbeit an.", "rightId": 1 },
              "right": { "word": "We relax before sleeping.", "rightId": 4 }
            },
            {
              "left": { "word": "Ihr beeilt euch zur Schule.", "rightId": 2 },
              "right": { "word": "You sit down for breakfast.", "rightId": 5 }
            },
            {
              "left": { "word": "Er freut sich auf das Abendessen.", "rightId": 3 },
              "right": { "word": "He is looking forward to dinner.", "rightId": 3 }
            },
            {
              "left": { "word": "Wir entspannen uns vor dem Schlafen.", "rightId": 4 },
              "right": { "word": "I get dressed for work.", "rightId": 1 }
            },
            {
              "left": { "word": "Du setzt dich zum Frühstück.", "rightId": 5 },
              "right": { "word": "You all hurry to school.", "rightId": 2 }
            },
           
          ],
        },
  
        {
          "question": "Match the Words.",
          "type": "MatchTheFollowing",
          "pairs": [
            {
              "left": { "word": "Dieser Berg ist höher als der andere.", "rightId": 1 },
              "right": { "word": "She is the smartest student.", "rightId": 2 }
            },
            {
              "left": { "word": "Sie ist die klügste Schülerin.", "rightId": 2 },
              "right": { "word": "He is taller than his brother.", "rightId": 5 }
            },
            {
              "left": { "word": "Mein Auto ist schneller als deins.", "rightId": 3 },
              "right": { "word": "That is the best movie of the year.", "rightId": 4 }
            },
            {
              "left": { "word": "Das ist der beste Film des Jahres.", "rightId": 4 },
              "right": { "word": "This mountain is higher than the other.", "rightId": 1 }
            },
            {
              "left": { "word": "Er ist größer als sein Bruder.", "rightId": 5 },
              "right": { "word": "My car is faster than yours.", "rightId": 3 }
            },
           
          ],
        },
  
        {
          "question": "Match the Words.",
          "type": "MatchTheFollowing",
          "pairs": [
            {
              "left": { "word": "Diese Stadt ist die schönste.", "rightId": 1 },
              "right": { "word": "She runs faster than me.", "rightId": 4 }
            },
            {
              "left": { "word": "Dein Handy ist teurer als meins.", "rightId": 2 },
              "right": { "word": "This city is the most beautiful.", "rightId": 1 }
            },
            {
              "left": { "word": "Das ist das interessanteste Buch.", "rightId": 3 },
              "right": { "word": "The weather is nicer today.", "rightId": 5 }
            },
            {
              "left": { "word": "Sie läuft schneller als ich.", "rightId": 4 },
              "right": { "word": "That is the most interesting book.", "rightId": 3 }
            },
            {
              "left": { "word": "Das Wetter ist heute schöner.", "rightId": 5 },
              "right": { "word": "Your phone is more expensive than mine.", "rightId": 2 }
            },
           
          ],
        },

        {
          "question": "Match the Words.",
          "type": "MatchTheFollowing",
          "pairs": [
            {
              "left": { "word": "Dieser Film ist spannender als der letzte.", "rightId": 1 },
              "right": { "word": "This cake is sweeter than the other.", "rightId": 4 }
            },
            {
              "left": { "word": "Das ist der längste Fluss der Welt.", "rightId": 2 },
              "right": { "word": "That is the most expensive restaurant.", "rightId": 5 }
            },
            {
              "left": { "word": "Sie ist die fleißigste Mitarbeiterin.", "rightId": 3 },
              "right": { "word": "She is the most hardworking employee.", "rightId": 3 }
            },
            {
              "left": { "word": "Dieser Kuchen ist süßer als der andere.", "rightId": 4 },
              "right": { "word": "This movie is more exciting than the last one.", "rightId": 1 }
            },
            {
              "left": { "word": "Das ist das teuerste Restaurant.", "rightId": 5 },
              "right": { "word": "That is the longest river in the world.", "rightId": 2 }
            },
           
          ],
        },
  
        {
          "question": "Match the Words.",
          "type": "MatchTheFollowing",
          "pairs": [
            {
              "left": { "word": "Mein Bruder ist jünger als ich.", "rightId": 1 },
              "right": { "word": "He is the best football player.", "rightId": 2 }
            },
            {
              "left": { "word": "Er ist der beste Fußballspieler.", "rightId": 2 },
              "right": { "word": "That is the most difficult puzzle.", "rightId": 5 }
            },
            {
              "left": { "word": "Diese Aufgabe ist einfacher als die andere.", "rightId": 3 },
              "right": { "word": "Your house is bigger than mine.", "rightId": 4 }
            },
            {
              "left": { "word": "Dein Haus ist größer als meins.", "rightId": 4 },
              "right": { "word": "My brother is younger than me.", "rightId": 1 }
            },
            {
              "left": { "word": "Das ist das schwierigste Rätsel.", "rightId": 5 },
              "right": { "word": "This task is easier than the other.", "rightId": 3 }
            },
           
          ],
        },
      ],
    },
    {
      quiz: '2',
      name: 'German A2 Practice Test - 2',
      level: 'Easy',
      topic: 'Mixed',
      questions: [
        // 7 MCQs
        {
          "question": "Wenn ich reich wäre, ______ ich eine Weltreise machen.",
          "choices": [
            "mache",
            "würde machen",
            "machte",
            "gemacht"
          ],
          "type": "MCQs",
          "correctAnswer": 2
        },
        {
          "question": "Wenn du mehr üben würdest, ______ du besser Deutsch sprechen.",
          "choices": [
            "wirst",
            "würdest",
            "würdest können",
            "können würdest"
          ],
          "type": "MCQs",
          "correctAnswer": 3
        },
        {
          "question": "Wenn er mehr Zeit ______, würde er öfter Sport treiben.",
          "choices": [
            "hätte",
            "hat",
            "haben",
            "hätte gehabt"
          ],
          "type": "MCQs",
          "correctAnswer": 1
        },
        {
          "question": "Wenn wir heute frei hätten, ______ wir an den Strand fahren.",
          "choices": [
            "würden",
            "wäre",
            "fahren",
            "hätten"
          ],
          "type": "MCQs",
          "correctAnswer": 1
        },
        {
          "question": "Wenn du einen Wunsch frei ______, was würdest du dir wünschen?",
          "choices": [
            "hast",
            "haben",
            "hättest",
            "hattest"
          ],
          "type": "MCQs",
          "correctAnswer": 3
        },
        {
          "question": "Könnten Sie mir bitte sagen, wo die nächste U-Bahn-Station ______?",
          "choices": [
            "ist",
            "wäre",
            "sein würde",
            "war"
          ],
          "type": "MCQs",
          "correctAnswer": 1
        },
        {
          "question": "Entschuldigung, ______ ich hier sitzen?",
          "choices": [
            "darf",
            "dürfte",
            "können",
            "müsste"
          ],
          "type": "MCQs",
          "correctAnswer": 2
        },
        {
          "question": "Wenn ich mehr Geld ______, würde ich ein größeres Auto kaufen.",
          "choices": [
            "hätte",
            "haben",
            "hat",
            "hätte gehabt"
          ],
          "type": "MCQs",
          "correctAnswer": 1
        },
        {
          "question": "Ich ______ gerne ein Glas Wasser, bitte.",
          "choices": [
            "hätte",
            "habe",
            "hatte",
            "hättest"
          ],
          "type": "MCQs",
          "correctAnswer": 1
        },
        {
          "question": "Würden Sie mir bitte helfen, das Gepäck ______?",
          "choices": [
            "tragen",
            "trägst",
            "trug",
            "getragen"
          ],
          "type": "MCQs",
          "correctAnswer": 1
        },
        {
          "question": "Ich denke, dass Deutsch eine ______ Sprache ist.",
          "choices": [
            "schwer",
            "schwierige",
            "schwierig",
            "schwierigste"
          ],
          "type": "MCQs",
          "correctAnswer": 2
        },
        {
          "question": "Meiner Meinung nach ______ mehr Menschen recyceln.",
          "choices": [
            "sollten",
            "sollen",
            "würde",
            "könnte"
          ],
          "type": "MCQs",
          "correctAnswer": 1
        },
        {
          "question": "Ich glaube, dass Sport sehr wichtig für die Gesundheit ______.",
          "choices": [
            "ist",
            "wäre",
            "seien",
            "wäre gewesen"
          ],
          "type": "MCQs",
          "correctAnswer": 1
        },
        {
          "question": "Ich bin überzeugt, dass wir weniger Plastik ______ sollten.",
          "choices": [
            "benutzt",
            "benutzen",
            "benutzt haben",
            "benutzte"
          ],
          "type": "MCQs",
          "correctAnswer": 2
        },
        {
          "question": "Wenn es nach mir ginge, ______ es weniger Autos in der Stadt.",
          "choices": [
            "gäbe",
            "gebe",
            "geben",
            "gegeben"
          ],
          "type": "MCQs",
          "correctAnswer": 1
        },
        {
          "question": "Ich finde, dass jeder Mensch eine gute Bildung ______ sollte.",
          "choices": [
            "bekommen",
            "bekommt",
            "bekommen sollte",
            "bekommen haben"
          ],
          "type": "MCQs",
          "correctAnswer": 3
        },
        {
          "question": "Ich bin nicht sicher, ob Online-Lernen besser als Präsenzunterricht ______.",
          "choices": [
            "ist",
            "sei",
            "wäre",
            "wäre gewesen"
          ],
          "type": "MCQs",
          "correctAnswer": 1
        },
        {
          "question": "Meiner Meinung nach ______ wir mehr Radwege in der Stadt haben.",
          "choices": [
            "sollten",
            "müssen",
            "haben",
            "gehabt haben"
          ],
          "type": "MCQs",
          "correctAnswer": 1
        },
        {
          "question": "Ich denke, dass soziale Medien sowohl gut als auch schlecht ______ können.",
          "choices": [
            "ist",
            "sein",
            "seien",
            "gewesen"
          ],
          "type": "MCQs",
          "correctAnswer": 2
        },
        {
          "question": "Ich bin der Ansicht, dass Umweltverschmutzung ein großes Problem ______.",
          "choices": [
            "ist",
            "sei",
            "ist gewesen",
            "gewesen wäre"
          ],
          "type": "MCQs",
          "correctAnswer": 1
        },

        {
          "question": "Wenn ich mehr Zeit hätte, ______ ich mehr Bücher. (lesen)",
          "choices": ["würde lesen"],
          "type": "FillInTheBlanks",
          "correctAnswer": 1
        },
        {
          "question": "Wenn du fleißiger ______, würdest du bessere Noten bekommen. (sein)",
          "choices": ["wärst"],
          "type": "FillInTheBlanks",
          "correctAnswer": 1
        },
        {
          "question": "Ich ______ ins Kino, wenn ich nicht so müde wäre. (gehen)",
          "choices": ["würde gehen"],
          "type": "FillInTheBlanks",
          "correctAnswer": 1
        },
        {
          "question": "Wenn es nicht regnen würde, ______ wir ein Picknick. (machen)",
          "choices": ["würden machen"],
          "type": "FillInTheBlanks",
          "correctAnswer": 1
        },
        {
          "question": "Wenn du mir helfen ______, wäre ich dir sehr dankbar. (können)",
          "choices": ["könntest"],
          "type": "FillInTheBlanks",
          "correctAnswer": 1
        },
        {
          "question": "Könnten Sie mir bitte sagen, wo der nächste Bahnhof ______? (sein)",
          "choices": ["ist"],
          "type": "FillInTheBlanks",
          "correctAnswer": 1
        },
        {
          "question": "Ich ______ gerne eine Tasse Kaffee, wenn es möglich wäre. (nehmen)",
          "choices": ["würde nehmen"],
          "type": "FillInTheBlanks",
          "correctAnswer": 1
        },
        {
          "question": "Wenn ich ein Auto ______, könnte ich dich fahren. (haben)",
          "choices": ["hätte"],
          "type": "FillInTheBlanks",
          "correctAnswer": 1
        },
        {
          "question": "Entschuldigung, ______ ich das Fenster öffnen? (dürfen)",
          "choices": ["dürfte"],
          "type": "FillInTheBlanks",
          "correctAnswer": 1
        },
        {
          "question": "Wenn ich reicher ______, würde ich um die Welt reisen. (sein)",
          "choices": ["wäre"],
          "type": "FillInTheBlanks",
          "correctAnswer": 1
        },
        {
          "question": "Ich denke, dass Deutsch eine schöne Sprache ______. (sein)",
          "choices": ["ist"],
          "type": "FillInTheBlanks",
          "correctAnswer": 1
        },
        {
          "question": "Meiner Meinung nach ______ mehr Menschen recyceln. (sollen)",
          "choices": ["sollten"],
          "type": "FillInTheBlanks",
          "correctAnswer": 1
        },
        {
          "question": "Wenn du mich fragst, ______ ich, dass Sport wichtig ist. (glauben)",
          "choices": ["glaube"],
          "type": "FillInTheBlanks",
          "correctAnswer": 1
        },
        {
          "question": "Ich bin der Meinung, dass wir mehr Zeit für Hobbys ______ sollten. (haben)",
          "choices": ["haben"],
          "type": "FillInTheBlanks",
          "correctAnswer": 1
        },
        {
          "question": "Wenn es nach mir ginge, ______ es weniger Autos in der Stadt. (geben)",
          "choices": ["gäbe"],
          "type": "FillInTheBlanks",
          "correctAnswer": 1
        },
        {
          "question": "Ich finde, dass jeder Mensch eine gute Bildung ______ sollte. (bekommen)",
          "choices": ["bekommen"],
          "type": "FillInTheBlanks",
          "correctAnswer": 1
        },
        {
          "question": "Ich bin nicht sicher, ob Online-Lernen besser als Präsenzunterricht ______. (sein)",
          "choices": ["ist"],
          "type": "FillInTheBlanks",
          "correctAnswer": 1
        },
        {
          "question": "Ich bin der Ansicht, dass Sport wichtig für die Gesundheit ______. (sein)",
          "choices": ["ist"],
          "type": "FillInTheBlanks",
          "correctAnswer": 1
        },
        {
          "question": "Meiner Meinung nach ______ wir strengere Umweltgesetze. (brauchen)",
          "choices": ["brauchen"],
          "type": "FillInTheBlanks",
          "correctAnswer": 1
        },
        {
          "question": "Ich bin überzeugt, dass soziale Medien sowohl gut als auch schlecht ______ können. (sein)",
          "choices": ["sein"],
          "type": "FillInTheBlanks",
          "correctAnswer": 1
        },
       
  
        // 2 Jumbled Words
        
        {
          "question": "Ich würde ein Auto kaufen, wenn ich Geld hätte.",
          "choices": ["Ich", "würde", "ein", "Auto", "kaufen,", "wenn", "ich", "Geld", "hätte"],
          "type": "JumbledWords"
        },
        {
          "question": "Wenn es nicht regnen würde, gingen wir spazieren.",
          "choices": ["Wenn", "es", "nicht", "regnen", "würde,", "gingen", "wir", "spazieren"],
          "type": "JumbledWords"
        },
        {
          "question": "Er würde reisen, wenn er mehr Zeit hätte.",
          "choices": ["Er", "würde", "reisen,", "wenn", "er", "mehr", "Zeit", "hätte"],
          "type": "JumbledWords"
        },
        {
          "question": "Wenn du lernst, würdest du die Prüfung bestehen.",
          "choices": ["Wenn", "du", "lernst,", "würdest", "du", "die", "Prüfung", "bestehen"],
          "type": "JumbledWords"
        },
        {
          "question": "Ich wäre glücklich, wenn du hier wärst.",
          "choices": ["Ich", "wäre", "glücklich,", "wenn", "du", "hier", "wärst"],
          "type": "JumbledWords"
        },
        {
          "question": "Könnten Sie mir bitte helfen, die Tür zu öffnen?",
          "choices": ["Könnten", "Sie", "mir", "bitte", "helfen,", "die", "Tür", "zu", "öffnen?"],
          "type": "JumbledWords"
        },
        {
          "question": "Ich hätte gerne einen Kaffee mit Milch.",
          "choices": ["Ich", "hätte", "gerne", "einen", "Kaffee", "mit", "Milch"],
          "type": "JumbledWords"
        },
        {
          "question": "Wenn ich du wäre, würde ich warten.",
          "choices": ["Wenn", "ich", "du", "wäre,", "würde", "ich", "warten"],
          "type": "JumbledWords"
        },
        {
          "question": "Dürfte ich das Fenster bitte öffnen?",
          "choices": ["Dürfte", "ich", "das", "Fenster", "bitte", "öffnen?"],
          "type": "JumbledWords"
        },
        {
          "question": "Würden Sie mir bitte die Rechnung bringen?",
          "choices": ["Würden", "Sie", "mir", "bitte", "die", "Rechnung", "bringen?"],
          "type": "JumbledWords"
        },
        {
          "question": "Ich denke, dass Deutsch eine schöne Sprache ist.",
          "choices": ["Ich", "denke,", "dass", "Deutsch", "eine", "schöne", "Sprache", "ist"],
          "type": "JumbledWords"
        },
        {
          "question": "Meiner Meinung nach ist Sport sehr wichtig.",
          "choices": ["Meiner", "Meinung", "nach", "ist", "Sport", "sehr", "wichtig"],
          "type": "JumbledWords"
        },
        {
          "question": "Ich glaube, dass wir mehr lesen sollten.",
          "choices": ["Ich", "glaube,", "dass", "wir", "mehr", "lesen", "sollten"],
          "type": "JumbledWords"
        },
        {
          "question": "Wenn ich könnte, würde ich in Berlin leben.",
          "choices": ["Wenn", "ich", "könnte,", "würde", "ich", "in", "Berlin", "leben"],
          "type": "JumbledWords"
        },
        {
          "question": "Ich finde, dass Technologie unser Leben verbessert.",
          "choices": ["Ich", "finde,", "dass", "Technologie", "unser", "Leben", "verbessert"],
          "type": "JumbledWords"
        },
        {
          "question": "Ich bin der Meinung, dass Bücher besser als Filme sind.",
          "choices": ["Ich", "bin", "der", "Meinung,", "dass", "Bücher", "besser", "als", "Filme", "sind"],
          "type": "JumbledWords"
        },
        {
          "question": "Meiner Meinung nach sollten wir weniger Fleisch essen.",
          "choices": ["Meiner", "Meinung", "nach", "sollten", "wir", "weniger", "Fleisch", "essen"],
          "type": "JumbledWords"
        },
        {
          "question": "Ich denke, dass Umweltverschmutzung ein großes Problem ist.",
          "choices": ["Ich", "denke,", "dass", "Umweltverschmutzung", "ein", "großes", "Problem", "ist"],
          "type": "JumbledWords"
        },
        {
          "question": "Ich finde, dass Online-Unterricht sehr praktisch ist.",
          "choices": ["Ich", "finde,", "dass", "Online-Unterricht", "sehr", "praktisch", "ist"],
          "type": "JumbledWords"
        },
        {
          "question": "Ich glaube, dass alle Menschen gleich behandelt werden sollten.",
          "choices": ["Ich", "glaube,", "dass", "alle", "Menschen", "gleich", "behandelt", "werden", "sollten"],
          "type": "JumbledWords"
        },

        {
          "question": "Match the Words.",
          "type": "MatchTheFollowing",
          "pairs": [
            {
              "left": { "word": "Wenn ich Zeit hätte, würde ich reisen.", "rightId": 1 },
              "right": { "word": "If she studied harder, she would have better grades.", "rightId": 5 }
            },
            {
              "left": { "word": "Er würde helfen, wenn er könnte.", "rightId": 2 },
              "right": { "word": "I would buy the book if it were cheaper.", "rightId": 4 }
            },
            {
              "left": { "word": "Wenn es nicht regnen würde, könnten wir gehen.", "rightId": 3 },
              "right": { "word": "He would help if he could.", "rightId": 2 }
            },
            {
              "left": { "word": "Ich würde das Buch kaufen, wenn es billiger wäre.", "rightId": 4 },
              "right": { "word": "If I had time, I would travel.", "rightId": 1 }
            },
            {
              "left": { "word": "Wenn sie fleißiger lernen würde, hätte sie bessere Noten.", "rightId": 5 },
              "right": { "word": "If it didn’t rain, we could go.", "rightId": 3 }
            },
           
          ],
        },
  
        {
          "question": "Match the Words.",
          "type": "MatchTheFollowing",
          "pairs": [
            {
              "left": { "word": "Wenn du früher aufstehst, verpasst du den Bus nicht.", "rightId": 1 },
              "right": { "word": "He wouldn’t be tired if he went to bed earlier.", "rightId": 4 }
            },
            {
              "left": { "word": "Ich wäre glücklich, wenn ich eine Katze hätte.", "rightId": 2 },
              "right": { "word": "If you wake up earlier, you won’t miss the bus.", "rightId": 1 }
            },
            {
              "left": { "word": "Wenn wir mehr Geld hätten, würden wir ein Haus kaufen.", "rightId": 3 },
              "right": { "word": "If you help me, I will finish faster.", "rightId": 5 }
            },
            {
              "left": { "word": "Er wäre nicht müde, wenn er früher schlafen würde.", "rightId": 4 },
              "right": { "word": "If we had more money, we would buy a house.", "rightId": 3 }
            },
            {
              "left": { "word": "Wenn du mir hilfst, bin ich schneller fertig.", "rightId": 5 },
              "right": { "word": "I would be happy if I had a cat.", "rightId": 2 }
            },
           
          ],
        },
  
        {
          "question": "Match the Words.",
          "type": "MatchTheFollowing",
          "pairs": [
            {
              "left": { "word": "Könnten Sie mir bitte helfen?", "rightId": 1 },
              "right": { "word": "If I were rich, I would travel the world.", "rightId": 2 }
            },
            {
              "left": { "word": "Wenn ich reich wäre, würde ich eine Weltreise machen.", "rightId": 2 },
              "right": { "word": "I would like a coffee, please.", "rightId": 3 }
            },
            {
              "left": { "word": "Ich hätte gerne einen Kaffee, bitte.", "rightId": 3 },
              "right": { "word": "Excuse me, could you show me the way?", "rightId": 5 }
            },
            {
              "left": { "word": "Wenn ich mehr Zeit hätte, würde ich ein neues Hobby lernen.", "rightId": 4 },
              "right": { "word": "Could you please help me?", "rightId": 1 }
            },
            {
              "left": { "word": "Entschuldigung, könnten Sie mir den Weg zeigen?", "rightId": 5 },
              "right": { "word": "If I had more time, I would learn a new hobby.", "rightId": 4 }
            },
           
          ],
        },
  
        {
          "question": "Match the Words.",
          "type": "MatchTheFollowing",
          "pairs": [
            {
              "left": { "word": "Ich würde es schätzen, wenn Sie mir eine E-Mail schicken könnten.", "rightId": 1 },
              "right": { "word": "Would it be possible to reschedule the meeting?", "rightId": 4 }
            },
            {
              "left": { "word": "Wenn es möglich wäre, hätte ich gerne eine Fensterplatz.", "rightId": 2 },
              "right": { "word": "Would you have a recommendation for a good restaurant?", "rightId": 5 }
            },
            {
              "left": { "word": "Dürfte ich bitte das Salz haben?", "rightId": 3 },
              "right": { "word": "Could I have the salt, please?", "rightId": 3 }
            },
            {
              "left": { "word": "Wäre es möglich, das Meeting zu verschieben?", "rightId": 4 },
              "right": { "word": "I would appreciate it if you could send me an email.", "rightId": 1 }
            },
            {
              "left": { "word": "Hätten Sie eine Empfehlung für ein gutes Restaurant?", "rightId": 5 },
              "right": { "word": "If it were possible, I would like a window seat.", "rightId": 2 }
            },
           
          ],
        },
  
        {
          "question": "Match the Words.",
          "type": "MatchTheFollowing",
          "pairs": [
            {
              "left": { "word": "Ich denke, dass Sport wichtig für die Gesundheit ist.", "rightId": 1 },
              "right": { "word": "In my opinion, reading is a good pastime.", "rightId": 2 }
            },
            {
              "left": { "word": "Meiner Meinung nach ist Lesen eine gute Freizeitbeschäftigung.", "rightId": 2 },
              "right": { "word": "I'm not sure if that is the best solution.", "rightId": 5 }
            },
            {
              "left": { "word": "Ich glaube, dass Reisen eine gute Erfahrung ist.", "rightId": 3 },
              "right": { "word": "It could be interesting to learn a new language.", "rightId": 4 }
            },
            {
              "left": { "word": "Es könnte interessant sein, eine neue Sprache zu lernen.", "rightId": 4 },
              "right": { "word": "I think that sports are important for health.", "rightId": 1 }
            },
            {
              "left": { "word": "Ich bin mir nicht sicher, ob das die beste Lösung ist.", "rightId": 5 },
              "right": { "word": "I believe that traveling is a great experience.", "rightId": 3 }
            },
           
          ],
        },
  
        {
          "question": "Match the Words.",
          "type": "MatchTheFollowing",
          "pairs": [
            {
              "left": { "word": "Manche Menschen glauben, dass Fernsehen Zeitverschwendung ist.", "rightId": 1 },
              "right": { "word": "I have the impression that he is not interested.", "rightId": 4 }
            },
            {
              "left": { "word": "Ich vermute, dass er bald ankommt.", "rightId": 2 },
              "right": { "word": "Some people believe that watching TV is a waste of time.", "rightId": 1 }
            },
            {
              "left": { "word": "Für mich ist Musik eine Möglichkeit zu entspannen.", "rightId": 3 },
              "right": { "word": "I could imagine living in another country.", "rightId": 5 }
            },
            {
              "left": { "word": "Ich habe den Eindruck, dass er nicht interessiert ist.", "rightId": 4 },
              "right": { "word": "For me, music is a way to relax.", "rightId": 3 }
            },
            {
              "left": { "word": "Ich könnte mir vorstellen, in einem anderen Land zu leben.", "rightId": 5 },
              "right": { "word": "I assume that he will arrive soon.", "rightId": 2 }
            },
           
          ],
        },

        {
          "question": "Match the Words.",
          "type": "MatchTheFollowing",
          "pairs": [
            {
              "left": { "word": "Ich finde, dass Technologie unser Leben verbessert.", "rightId": 1 },
              "right": { "word": "There are arguments for and against.", "rightId": 4 }
            },
            {
              "left": { "word": "Manche Leute sagen, dass Fast Food ungesund ist.", "rightId": 2 },
              "right": { "word": "We should use public transportation more.", "rightId": 5 }
            },
            {
              "left": { "word": "Ich bin der Meinung, dass Umweltschutz wichtig ist.", "rightId": 3 },
              "right": { "word": "In my opinion, environmental protection is important.", "rightId": 3 }
            },
            {
              "left": { "word": "Es gibt Argumente dafür und dagegen.", "rightId": 4 },
              "right": { "word": "I think that technology improves our lives.", "rightId": 1 }
            },
            {
              "left": { "word": "Wir sollten mehr öffentliche Verkehrsmittel nutzen.", "rightId": 5 },
              "right": { "word": "Some people say that fast food is unhealthy.", "rightId": 2 }
            },
           
          ],
        },
  
        {
          "question": "Match the Words.",
          "type": "MatchTheFollowing",
          "pairs": [
            {
              "left": { "word": "Ich stimme zu, dass soziale Medien nützlich sein können.", "rightId": 1 },
              "right": { "word": "Some people believe that pets are good for health.", "rightId": 2 }
            },
            {
              "left": { "word": "Einige Menschen glauben, dass Haustiere gut für die Gesundheit sind.", "rightId": 2 },
              "right": { "word": "Working from home has advantages and disadvantages.", "rightId": 5 }
            },
            {
              "left": { "word": "Bildung ist wichtiger als Geld.", "rightId": 3 },
              "right": { "word": "Is it better to live in a city or in the countryside?", "rightId": 4 }
            },
            {
              "left": { "word": "Ist es besser, in einer Stadt oder auf dem Land zu leben?", "rightId": 4 },
              "right": { "word": "I agree that social media can be useful.", "rightId": 1 }
            },
            {
              "left": { "word": "Die Arbeit von zu Hause aus hat Vor- und Nachteile.", "rightId": 5 },
              "right": { "word": "Education is more important than money.", "rightId": 3 }
            },
           
          ],
        },
      ],
    },
    {
      quiz: '3',
      name: 'German A2 Practice Test - 3',
      level: 'Easy',
      topic: 'Mixed',
      questions: [
        // 7 MCQs
        {
          "question": "Welches Verkehrsmittel fährt auf der Schiene?",
          "choices": ["Auto", "Fahrrad", "Zug", "Boot"],
          "type": "MCQs",
          "correctAnswer": 3
        },
        {
          "question": "Was benutzt man, um über das Meer zu reisen?",
          "choices": ["Flugzeug", "Schiff", "U-Bahn", "Bus"],
          "type": "MCQs",
          "correctAnswer": 2
        },
        {
          "question": "Welches Verkehrsmittel hat zwei Räder?",
          "choices": ["Bus", "Straßenbahn", "Fahrrad", "Zug"],
          "type": "MCQs",
          "correctAnswer": 3
        },
        {
          "question": "Wo kauft man eine Fahrkarte für den Zug?",
          "choices": ["Im Kino", "Am Bahnhof", "Im Supermarkt", "Im Krankenhaus"],
          "type": "MCQs",
          "correctAnswer": 2
        },
        {
          "question": "Was braucht man, um ins Flugzeug zu steigen?",
          "choices": ["Einen Fahrschein", "Eine Eintrittskarte", "Einen Pass", "Ein Flugticket"],
          "type": "MCQs",
          "correctAnswer": 4
        },
        {
          "question": "Wähle die richtige Form: 'Morgen ______ wir ins Kino gehen.'",
          "choices": ["gehen", "werden", "wird", "werdet"],
          "type": "MCQs",
          "correctAnswer": 2
        },
        {
          "question": "Wähle die richtige Form: 'Er ______ bald eine neue Wohnung finden.'",
          "choices": ["werde", "wird", "wirst", "werden"],
          "type": "MCQs",
          "correctAnswer": 2
        },
        {
          "question": "Welche Satzstruktur ist korrekt für die Zukunft?",
          "choices": ["Ich werde ein Buch lesen.", "Ich lesen werde ein Buch.", "Ich werde lesen ein Buch.", "Werde ich ein Buch lesen."],
          "type": "MCQs",
          "correctAnswer": 1
        },
        {
          "question": "'Ihr ______ nächsten Sommer nach Italien reisen.'",
          "choices": ["werdet", "wirst", "werden", "wird"],
          "type": "MCQs",
          "correctAnswer": 1
        },
        {
          "question": "Welche Zeitform drückt eine Handlung in der Zukunft aus?",
          "choices": ["Perfekt", "Präteritum", "Präsens", "Futur"],
          "type": "MCQs",
          "correctAnswer": 4
        },
        {
          "question": "'Ich ______ jeden Morgen um 7 Uhr auf.'",
          "choices": ["stehe", "stehen", "steht", "standen"],
          "type": "MCQs",
          "correctAnswer": 1
        },
        {
          "question": "'Wenn ich reich wäre, ______ ich eine Weltreise machen.'",
          "choices": ["werde", "würde", "wird", "würden"],
          "type": "MCQs",
          "correctAnswer": 2
        },
        {
          "question": "'Sie ______ sehr gut Deutsch.'",
          "choices": ["spreche", "sprichst", "sprechen", "spricht"],
          "type": "MCQs",
          "correctAnswer": 4
        },
        {
          "question": "'Wenn es morgen regnen würde, ______ wir zu Hause bleiben.'",
          "choices": ["wird", "werden", "würden", "werde"],
          "type": "MCQs",
          "correctAnswer": 3
        },
        {
          "question": "'Peter ______ jeden Tag zur Arbeit.'",
          "choices": ["geht", "gehen", "gehe", "gehts"],
          "type": "MCQs",
          "correctAnswer": 1
        },
        {
          "question": "Welche Aktivität ist eine Sportart?",
          "choices": ["Malen", "Kochen", "Schwimmen", "Lesen"],
          "type": "MCQs",
          "correctAnswer": 3
        },
        {
          "question": "'Am Wochenende ______ wir oft ins Theater.'",
          "choices": ["gehe", "gehen", "geht", "gehst"],
          "type": "MCQs",
          "correctAnswer": 2
        },
        {
          "question": "Welche Zeitangabe bedeutet 'in the evening'?",
          "choices": ["Am Morgen", "Am Abend", "In der Nacht", "Am Mittag"],
          "type": "MCQs",
          "correctAnswer": 2
        },
        {
          "question": "Was sagt man, wenn man höflich um etwas bittet?",
          "choices": ["Danke!", "Tschüss!", "Entschuldigung!", "Könnten Sie mir bitte helfen?"],
          "type": "MCQs",
          "correctAnswer": 4
        },
        {
          "question": "Was ist ein typisches Hobby?",
          "choices": ["Schlafen", "Staubsaugen", "Musik hören", "Arbeiten"],
          "type": "MCQs",
          "correctAnswer": 3
        },

        {
          "question": "Ich fahre mit dem ______ (train) zur Arbeit.",
          "choices": ["Zug"],
          "type": "FillInTheBlanks",
          "correctAnswer": 1
        },
        {
          "question": "Das ______ (airplane) fliegt nach Berlin um 10 Uhr.",
          "choices": ["Flugzeug"],
          "type": "FillInTheBlanks",
          "correctAnswer": 1
        },
        {
          "question": "Wir müssen den ______ (bus) nehmen, weil unser Auto kaputt ist.",
          "choices": ["Bus"],
          "type": "FillInTheBlanks",
          "correctAnswer": 1
        },
        {
          "question": "Am Wochenende mache ich eine Reise mit dem ______ (ship).",
          "choices": ["Schiff"],
          "type": "FillInTheBlanks",
          "correctAnswer": 1
        },
        {
          "question": "Der ______ (tram) fährt alle 10 Minuten durch die Stadt.",
          "choices": ["Straßenbahn"],
          "type": "FillInTheBlanks",
          "correctAnswer": 1
        },
        {
          "question": "Morgen ______ (will) wir ins Kino gehen.",
          "choices": ["werden"],
          "type": "FillInTheBlanks",
          "correctAnswer": 1
        },
        {
          "question": "Sie ______ (will) nächste Woche nach Deutschland reisen.",
          "choices": ["wird"],
          "type": "FillInTheBlanks",
          "correctAnswer": 1
        },
        {
          "question": "Ich ______ (will) später eine E-Mail schreiben.",
          "choices": ["werde"],
          "type": "FillInTheBlanks",
          "correctAnswer": 1
        },
        {
          "question": "Ihr ______ (will) im Sommer einen Urlaub machen.",
          "choices": ["werdet"],
          "type": "FillInTheBlanks",
          "correctAnswer": 1
        },
        {
          "question": "Peter und Anna ______ (will) eine neue Wohnung suchen.",
          "choices": ["werden"],
          "type": "FillInTheBlanks",
          "correctAnswer": 1
        },
        {
          "question": "Ich ______ (stand/get up) jeden Morgen um 7 Uhr auf.",
          "choices": ["stehe"],
          "type": "FillInTheBlanks",
          "correctAnswer": 1
        },
        {
          "question": "Wenn ich mehr Geld hätte, ______ (would) ich eine Weltreise machen.",
          "choices": ["würde"],
          "type": "FillInTheBlanks",
          "correctAnswer": 1
        },
        {
          "question": "Er ______ (plays) oft Fußball mit seinen Freunden.",
          "choices": ["spielt"],
          "type": "FillInTheBlanks",
          "correctAnswer": 1
        },
        {
          "question": "Wenn es morgen regnen würde, ______ (would) wir zu Hause bleiben.",
          "choices": ["würden"],
          "type": "FillInTheBlanks",
          "correctAnswer": 1
        },
        {
          "question": "Du ______ (can) sehr gut Deutsch sprechen.",
          "choices": ["kannst"],
          "type": "FillInTheBlanks",
          "correctAnswer": 1
        },
        {
          "question": "In meiner Freizeit ______ (read) ich gerne Bücher.",
          "choices": ["lese"],
          "type": "FillInTheBlanks",
          "correctAnswer": 1
        },
        {
          "question": "Am Wochenende ______ (go) wir oft ins Theater.",
          "choices": ["gehen"],
          "type": "FillInTheBlanks",
          "correctAnswer": 1
        },
        {
          "question": "Er spielt zweimal pro Woche ______ (guitar).",
          "choices": ["Gitarre"],
          "type": "FillInTheBlanks",
          "correctAnswer": 1
        },
        {
          "question": "Entschuldigung, könnten Sie mir bitte den ______ (way) zeigen?",
          "choices": ["Weg"],
          "type": "FillInTheBlanks",
          "correctAnswer": 1
        },
        {
          "question": "Vielen Dank für Ihre ______ (help)!",
          "choices": ["Hilfe"],
          "type": "FillInTheBlanks",
          "correctAnswer": 1
        },
       
  
        // 2 Jumbled Words
        
        {
          "question": "Ich fahre jeden Tag mit dem Bus.",
          "choices": ["Ich", "fahre", "jeden", "Tag", "mit", "dem", "Bus."],
          "type": "JumbledWords"
        },
        {
          "question": "Das Flugzeug fliegt nach Berlin um zehn.",
          "choices": ["Das", "Flugzeug", "fliegt", "nach", "Berlin", "um", "zehn."],
          "type": "JumbledWords"
        },
        {
          "question": "Wir nehmen die Straßenbahn in die Stadt.",
          "choices": ["Wir", "nehmen", "die", "Straßenbahn", "in", "die", "Stadt."],
          "type": "JumbledWords"
        },
        {
          "question": "Am Wochenende reisen wir mit dem Zug.",
          "choices": ["Am", "Wochenende", "reisen", "wir", "mit", "dem", "Zug."],
          "type": "JumbledWords"
        },
        {
          "question": "Mein Fahrrad ist sehr schnell und bequem.",
          "choices": ["Mein", "Fahrrad", "ist", "sehr", "schnell", "und", "bequem."],
          "type": "JumbledWords"
        },
        {
          "question": "Morgen werden wir ins Kino gehen.",
          "choices": ["Morgen", "werden", "wir", "ins", "Kino", "gehen."],
          "type": "JumbledWords"
        },
        {
          "question": "Er wird bald eine neue Wohnung finden.",
          "choices": ["Er", "wird", "bald", "eine", "neue", "Wohnung", "finden."],
          "type": "JumbledWords"
        },
        {
          "question": "Sie wird im Sommer nach Spanien reisen.",
          "choices": ["Sie", "wird", "im", "Sommer", "nach", "Spanien", "reisen."],
          "type": "JumbledWords"
        },
        {
          "question": "Wir werden nächste Woche eine Party machen.",
          "choices": ["Wir", "werden", "nächste", "Woche", "eine", "Party", "machen."],
          "type": "JumbledWords"
        },
        {
          "question": "Du wirst später deine Hausaufgaben machen.",
          "choices": ["Du", "wirst", "später", "deine", "Hausaufgaben", "machen."],
          "type": "JumbledWords"
        },
        {
          "question": "Ich stehe jeden Morgen um sieben auf.",
          "choices": ["Ich", "stehe", "jeden", "Morgen", "um", "sieben", "auf."],
          "type": "JumbledWords"
        },
        {
          "question": "Wenn es regnet, bleiben wir zu Hause.",
          "choices": ["Wenn", "es", "regnet,", "bleiben", "wir", "zu", "Hause."],
          "type": "JumbledWords"
        },
        {
          "question": "Er spielt oft Fußball mit seinen Freunden.",
          "choices": ["Er", "spielt", "oft", "Fußball", "mit", "seinen", "Freunden."],
          "type": "JumbledWords"
        },
        {
          "question": "Wenn ich Zeit hätte, würde ich reisen.",
          "choices": ["Wenn", "ich", "Zeit", "hätte,", "würde", "ich", "reisen."],
          "type": "JumbledWords"
        },
        {
          "question": "Sie arbeitet jeden Tag im Supermarkt.",
          "choices": ["Sie", "arbeitet", "jeden", "Tag", "im", "Supermarkt."],
          "type": "JumbledWords"
        },
        {
          "question": "Am Wochenende gehe ich oft schwimmen.",
          "choices": ["Am", "Wochenende", "gehe", "ich", "oft", "schwimmen."],
          "type": "JumbledWords"
        },
        {
          "question": "In meiner Freizeit lese ich gerne Bücher.",
          "choices": ["In", "meiner", "Freizeit", "lese", "ich", "gerne", "Bücher."],
          "type": "JumbledWords"
        },
        {
          "question": "Er spielt jeden Tag Gitarre im Park.",
          "choices": ["Er", "spielt", "jeden", "Tag", "Gitarre", "im", "Park."],
          "type": "JumbledWords"
        },
        {
          "question": "Entschuldigung, könnten Sie mir bitte helfen?",
          "choices": ["Entschuldigung,", "könnten", "Sie", "mir", "bitte", "helfen?"],
          "type": "JumbledWords"
        },
        {
          "question": "Vielen Dank für Ihre schnelle Antwort!",
          "choices": ["Vielen", "Dank", "für", "Ihre", "schnelle", "Antwort!"],
          "type": "JumbledWords"
        },

        {
          "question": "Match the Words.",
          "type": "MatchTheFollowing",
          "pairs": [
            {
              "left": { "word": "Zug", "rightId": 1 },
              "right": { "word": "Ein Auto mit Fahrer, das man bezahlt.", "rightId": 5 }
            },
            {
              "left": { "word": "Fahrrad", "rightId": 2 },
              "right": { "word": "Fliegt über den Ozean zu anderen Ländern.", "rightId": 4 }
            },
            {
              "left": { "word": "Bus", "rightId": 3 },
              "right": { "word": "Hat zwei Räder und ist umweltfreundlich.", "rightId": 2 }
            },
            {
              "left": { "word": "Flugzeug", "rightId": 4 },
              "right": { "word": "Fährt auf Schienen und ist sehr schnell.", "rightId": 1 }
            },
            {
              "left": { "word": "Taxi", "rightId": 5 },
              "right": { "word": "Fährt in der Stadt mit vielen Passagieren.", "rightId": 3 }
            },
           
          ],
        },
  
        {
          "question": "Match the Words.",
          "type": "MatchTheFollowing",
          "pairs": [
            {
              "left": { "word": "Schiff", "rightId": 1 },
              "right": { "word": "Ein privates Fahrzeug für Straßen.", "rightId": 4 }
            },
            {
              "left": { "word": "Motorrad", "rightId": 2 },
              "right": { "word": "Fährt auf dem Wasser, oft für Reisen.", "rightId": 1 }
            },
            {
              "left": { "word": "U-Bahn", "rightId": 3 },
              "right": { "word": "Fährt auf Schienen in der Stadt.", "rightId": 5 }
            },
            {
              "left": { "word": "Auto", "rightId": 4 },
              "right": { "word": "Fährt unter der Erde durch die Stadt..", "rightId": 3 }
            },
            {
              "left": { "word": "Straßenbahn", "rightId": 5 },
              "right": { "word": "Hat zwei Räder und fährt sehr schnell.", "rightId": 2 }
            },
           
          ],
        },
  
        {
          "question": "Match the Words.",
          "type": "MatchTheFollowing",
          "pairs": [
            {
              "left": { "word": "Morgen werde ich", "rightId": 1 },
              "right": { "word": "deine Freunde in Berlin besuchen.", "rightId": 2 }
            },
            {
              "left": { "word": "Nächste Woche wirst du", "rightId": 2 },
              "right": { "word": "eine lange Reise nach Frankreich machen.", "rightId": 3 }
            },
            {
              "left": { "word": "Im Sommer wird er", "rightId": 3 },
              "right": { "word": "eine neue Sprache lernen.", "rightId": 5 }
            },
            {
              "left": { "word": "Bald werden wir", "rightId": 4 },
              "right": { "word": "ein neues Auto kaufen.", "rightId": 1 }
            },
            {
              "left": { "word": "Sie wird", "rightId": 5 },
              "right": { "word": "einen großen Kuchen backen.", "rightId": 4 }
            },
           
          ],
        },
  
        {
          "question": "Match the Words.",
          "type": "MatchTheFollowing",
          "pairs": [
            {
              "left": { "word": "Ihr werdet", "rightId": 1 },
              "right": { "word": "eine schwierige Prüfung schreiben.", "rightId": 4 }
            },
            {
              "left": { "word": "Er wird bald", "rightId": 2 },
              "right": { "word": "im Park Fußball spielen.", "rightId": 5 }
            },
            {
              "left": { "word": "Ich werde später", "rightId": 3 },
              "right": { "word": "mein Zimmer aufräumen.", "rightId": 3 }
            },
            {
              "left": { "word": "Du wirst bald", "rightId": 4 },
              "right": { "word": "am Wochenende eine Party haben.", "rightId": 1 }
            },
            {
              "left": { "word": "Wir werden", "rightId": 5 },
              "right": { "word": "eine schöne Wohnung finden.", "rightId": 2 }
            },
           
          ],
        },
  
        {
          "question": "Match the Words.",
          "type": "MatchTheFollowing",
          "pairs": [
            {
              "left": { "word": "Wenn es regnet,", "rightId": 1 },
              "right": { "word": "würde ich ein großes Haus kaufen.", "rightId": 2 }
            },
            {
              "left": { "word": "Wenn ich mehr Geld hätte,", "rightId": 2 },
              "right": { "word": "fahren wir ans Meer.", "rightId": 5 }
            },
            {
              "left": { "word": "Wenn du müde bist,", "rightId": 3 },
              "right": { "word": "besucht er seine Familie.", "rightId": 4 }
            },
            {
              "left": { "word": "Wenn er Zeit hat,", "rightId": 4 },
              "right": { "word": "bleibe ich lieber zu Hause.", "rightId": 1 }
            },
            {
              "left": { "word": "Wenn wir Urlaub haben,", "rightId": 5 },
              "right": { "word": "solltest du früher ins Bett gehen.", "rightId": 3 }
            },
           
          ],
        },
  
        {
          "question": "Match the Words.",
          "type": "MatchTheFollowing",
          "pairs": [
            {
              "left": { "word": "Wenn sie Hunger hat,", "rightId": 1 },
              "right": { "word": "gehen wir draußen spazieren.", "rightId": 4 }
            },
            {
              "left": { "word": "Wenn ihr schneller arbeitet,", "rightId": 2 },
              "right": { "word": "macht sie sich ein Sandwich.", "rightId": 1 }
            },
            {
              "left": { "word": "Wenn du krank bist,", "rightId": 3 },
              "right": { "word": "bekomme ich eine gute Note.", "rightId": 5 }
            },
            {
              "left": { "word": "Wenn die Sonne scheint,", "rightId": 4 },
              "right": { "word": "solltest du einen Arzt besuchen.", "rightId": 3 }
            },
            {
              "left": { "word": "Wenn ich viel lerne,", "rightId": 5 },
              "right": { "word": "seid ihr früher fertig.", "rightId": 2 }
            },
           
          ],
        },

        {
          "question": "Match the Words.",
          "type": "MatchTheFollowing",
          "pairs": [
            {
              "left": { "word": "Musik hören", "rightId": 1 },
              "right": { "word": "Mit Farben auf Papier oder Leinwand zeichnen.", "rightId": 4 }
            },
            {
              "left": { "word": "Schwimmen gehen", "rightId": 2 },
              "right": { "word": "Ein Instrument mit Saiten benutzen.", "rightId": 5 }
            },
            {
              "left": { "word": "Lesen", "rightId": 3 },
              "right": { "word": "Ein Buch oder eine Zeitung anschauen.", "rightId": 3 }
            },
            {
              "left": { "word": "Malen", "rightId": 4 },
              "right": { "word": "Einen Song mit Kopfhörern genießen.", "rightId": 1 }
            },
            {
              "left": { "word": "Gitarre spielen", "rightId": 5 },
              "right": { "word": "Ins Wasser springen und sich bewegen.", "rightId": 2 }
            },
           
          ],
        },
  
        {
          "question": "Match the Words.",
          "type": "MatchTheFollowing",
          "pairs": [
            {
              "left": { "word": "Joggen", "rightId": 1 },
              "right": { "word": "Sich zur Musik bewegen.", "rightId": 2 }
            },
            {
              "left": { "word": "Tanzen", "rightId": 2 },
              "right": { "word": "Eine nette Verabschiedung sagen.", "rightId": 5 }
            },
            {
              "left": { "word": "Entschuldigung, können Sie helfen?", "rightId": 3 },
              "right": { "word": "Sich freundlich bedanken.", "rightId": 4 }
            },
            {
              "left": { "word": "Vielen Dank für Ihre Hilfe!", "rightId": 4 },
              "right": { "word": "Schnell laufen als Sport.", "rightId": 1 }
            },
            {
              "left": { "word": "Ich wünsche Ihnen einen schönen Tag!", "rightId": 5 },
              "right": { "word": "Höflich um Unterstützung bitten.", "rightId": 3 }
            },
           
          ],
        },
      ],
    },
    {
      quiz: '4',
      name: 'German A2 Practice Test - 4',
      level: 'Easy',
      topic: 'Mixed',
      questions: [
        // 7 MCQs
        {
          "question": "Wie nennt man ein Kleidungsstück, das man auf dem Kopf trägt?",
          "choices": [
            "Handschuhe",
            "Mütze",
            "Schal",
            "Hose"
          ],
          "type": "MCQs",
          "correctAnswer": 2
        },
        {
          "question": "Welches Kleidungsstück trägt man an den Füßen?",
          "choices": [
            "Pullover",
            "Socken",
            "Rock",
            "Schal"
          ],
          "type": "MCQs",
          "correctAnswer": 2
        },
        {
          "question": "Welche Frage stellt man im Geschäft, wenn man bezahlen möchte?",
          "choices": [
            "Wo ist die Umkleidekabine?",
            "Haben Sie das in Größe M?",
            "Kann ich mit Karte zahlen?",
            "Wann öffnet der Laden?"
          ],
          "type": "MCQs",
          "correctAnswer": 3
        },
        {
          "question": "Was ist kein Kleidungsstück?",
          "choices": [
            "Hemd",
            "Hose",
            "Tasche",
            "Schal"
          ],
          "type": "MCQs",
          "correctAnswer": 3
        },
        {
          "question": "Was sagt man, wenn man etwas im Geschäft anprobieren möchte?",
          "choices": [
            "Kann ich das probieren?",
            "Kann ich das anprobieren?",
            "Kann ich das versuchen?",
            "Kann ich das bestellen?"
          ],
          "type": "MCQs",
          "correctAnswer": 2
        },
        {
          "question": "Ich kaufe einen ________ Pullover. (warm)",
          "choices": [
            "warme",
            "warmen",
            "warmes",
            "warmer"
          ],
          "type": "MCQs",
          "correctAnswer": 2
        },
        {
          "question": "Sie trägt eine ________ Jacke. (rot)",
          "choices": [
            "rote",
            "roten",
            "rotes",
            "roter"
          ],
          "type": "MCQs",
          "correctAnswer": 1
        },
        {
          "question": "Wir wohnen in einem ________ Haus. (groß)",
          "choices": [
            "großes",
            "großer",
            "großem",
            "großen"
          ],
          "type": "MCQs",
          "correctAnswer": 1
        },
        {
          "question": "Das ist ein ________ Kleid. (schön)",
          "choices": [
            "schöne",
            "schöner",
            "schönes",
            "schönen"
          ],
          "type": "MCQs",
          "correctAnswer": 3
        },
        {
          "question": "Der ________ Tisch steht in der Küche. (neu)",
          "choices": [
            "neuer",
            "neues",
            "neue",
            "neuen"
          ],
          "type": "MCQs",
          "correctAnswer": 1
        },
        {
          "question": "Welche Aktivität gehört nicht zu den Hobbys?",
          "choices": [
            "Schwimmen",
            "Einkaufen",
            "Wandern",
            "Lesen"
          ],
          "type": "MCQs",
          "correctAnswer": 2
        },
        {
          "question": "Welche Sportart spielt man mit einem Schläger?",
          "choices": [
            "Fußball",
            "Tennis",
            "Schwimmen",
            "Laufen"
          ],
          "type": "MCQs",
          "correctAnswer": 2
        },
        {
          "question": "Was macht man mit einer Kamera?",
          "choices": [
            "Musik hören",
            "Filme schauen",
            "Fotos machen",
            "Lesen"
          ],
          "type": "MCQs",
          "correctAnswer": 3
        },
        {
          "question": "Welche Freizeitaktivität ist entspannend?",
          "choices": [
            "Lesen",
            "Joggen",
            "Klettern",
            "Tanzen"
          ],
          "type": "MCQs",
          "correctAnswer": 1
        },
        {
          "question": "Was kann man in seiner Freizeit nicht machen?",
          "choices": [
            "Gitarre spielen",
            "Hausaufgaben machen",
            "Radfahren",
            "Kochen"
          ],
          "type": "MCQs",
          "correctAnswer": 2
        },
        {
          "question": "Wir ________ oft Fußball im Park. (spielen)",
          "choices": [
            "spielt",
            "spielst",
            "spielen",
            "spieltet"
          ],
          "type": "MCQs",
          "correctAnswer": 3
        },
        {
          "question": "Ich ________ gern in den Bergen. (wandern)",
          "choices": [
            "wander",
            "wandere",
            "wandert",
            "wanderen"
          ],
          "type": "MCQs",
          "correctAnswer": 2
        },
        {
          "question": "Ihr ________ Karten am Wochenende. (spielen)",
          "choices": [
            "spielt",
            "spielen",
            "spielst",
            "spielest"
          ],
          "type": "MCQs",
          "correctAnswer": 1
        },
        {
          "question": "Meine Schwester ________ sehr gut. (malen)",
          "choices": [
            "malt",
            "malst",
            "male",
            "malen"
          ],
          "type": "MCQs",
          "correctAnswer": 1
        },
        {
          "question": "Er ________ jeden Tag im Park. (wandern)",
          "choices": [
            "wander",
            "wandere",
            "wandert",
            "wanderen"
          ],
          "type": "MCQs",
          "correctAnswer": 3
        },

        {
          "question": "Ich brauche eine neue ______ für den Winter. (jacket)",
          "choices": ["Jacke"],
          "type": "FillInTheBlanks",
          "correctAnswer": 1
        },
        {
          "question": "Können Sie mir bitte diese ______ in Größe 40 zeigen? (shoes)",
          "choices": ["Schuhe"],
          "type": "FillInTheBlanks",
          "correctAnswer": 1
        },
        {
          "question": "Diese ______ passt mir nicht, sie ist zu eng. (pants)",
          "choices": ["Hose"],
          "type": "FillInTheBlanks",
          "correctAnswer": 1
        },
        {
          "question": "Wie viel kostet dieses ______? (shirt)",
          "choices": ["Hemd"],
          "type": "FillInTheBlanks",
          "correctAnswer": 1
        },
        {
          "question": "Ich möchte diese ______ anprobieren. (dress)",
          "choices": ["Kleid"],
          "type": "FillInTheBlanks",
          "correctAnswer": 1
        },
        {
          "question": "Ich kaufe einen ______ Pullover. (warm)",
          "choices": ["warmen"],
          "type": "FillInTheBlanks",
          "correctAnswer": 1
        },
        {
          "question": "Sie trägt eine ______ Bluse. (schön)",
          "choices": ["schöne"],
          "type": "FillInTheBlanks",
          "correctAnswer": 1
        },
        {
          "question": "Wir suchen ein ______ Hotel für das Wochenende. (günstig)",
          "choices": ["günstiges"],
          "type": "FillInTheBlanks",
          "correctAnswer": 1
        },
        {
          "question": "Ich esse gern in einem ______ Restaurant. (italienisch)",
          "choices": ["italienischen"],
          "type": "FillInTheBlanks",
          "correctAnswer": 1
        },
        {
          "question": "Der ______ Mantel gefällt mir sehr. (blau)",
          "choices": ["blaue"],
          "type": "FillInTheBlanks",
          "correctAnswer": 1
        },
        {
          "question": "In meiner Freizeit gehe ich oft ______. (swimming)",
          "choices": ["schwimmen"],
          "type": "FillInTheBlanks",
          "correctAnswer": 1
        },
        {
          "question": "Ich interessiere mich für ______. (photography)",
          "choices": ["Fotografie"],
          "type": "FillInTheBlanks",
          "correctAnswer": 1
        },
        {
          "question": "Am Wochenende spiele ich gern ______. (guitar)",
          "choices": ["Gitarre"],
          "type": "FillInTheBlanks",
          "correctAnswer": 1
        },
        {
          "question": "Meine Lieblingssportart ist ______. (cycling)",
          "choices": ["Radfahren"],
          "type": "FillInTheBlanks",
          "correctAnswer": 1
        },
        {
          "question": "Ich lese gerne ______ in meiner Freizeit. (books)",
          "choices": ["Bücher"],
          "type": "FillInTheBlanks",
          "correctAnswer": 1
        },
        {
          "question": "Er ______ jeden Tag im Park. (wandern)",
          "choices": ["wandert"],
          "type": "FillInTheBlanks",
          "correctAnswer": 1
        },
        {
          "question": "Wir ______ oft Brettspiele mit Freunden. (spielen)",
          "choices": ["spielen"],
          "type": "FillInTheBlanks",
          "correctAnswer": 1
        },
        {
          "question": "Ich ______ gerne in den Bergen. (wandern)",
          "choices": ["wandere"],
          "type": "FillInTheBlanks",
          "correctAnswer": 1
        },
        {
          "question": "Ihr ______ Fußball im Verein. (spielen)",
          "choices": ["spielt"],
          "type": "FillInTheBlanks",
          "correctAnswer": 1
        },
        {
          "question": "Meine Schwester ______ gerne in ihrer Freizeit. (malen)",
          "choices": ["malt"],
          "type": "FillInTheBlanks",
          "correctAnswer": 1
        },
       
  
        // 2 Jumbled Words
        
        {
          "question": "Ich kaufe eine blaue Jacke im Einkaufszentrum.",
          "choices": ["Ich", "kaufe", "eine", "blaue", "Jacke", "im", "Einkaufszentrum."],
          "type": "JumbledWords"
        },
        {
          "question": "Der Pullover kostet fünfzig Euro im Modegeschäft.",
          "choices": ["Der", "Pullover", "kostet", "fünfzig", "Euro", "im", "Modegeschäft."],
          "type": "JumbledWords"
        },
        {
          "question": "Hast du diese Schuhe in Größe 42?",
          "choices": ["Hast", "du", "diese", "Schuhe", "in", "Größe", "42", "?"],
          "type": "JumbledWords"
        },
        {
          "question": "Ich brauche eine warme Mütze für den Winter.",
          "choices": ["Ich", "brauche", "eine", "warme", "Mütze", "für", "den", "Winter."],
          "type": "JumbledWords"
        },
        {
          "question": "Können Sie mir den Preis für das Hemd sagen?",
          "choices": ["Können", "Sie", "mir", "den", "Preis", "für", "das", "Hemd", "sagen", "?"],
          "type": "JumbledWords"
        },
        {
          "question": "Sie trägt eine schöne rote Bluse zur Party.",
          "choices": ["Sie", "trägt", "eine", "schöne", "rote", "Bluse", "zur", "Party."],
          "type": "JumbledWords"
        },
        {
          "question": "Ich sehe einen kleinen Hund im Garten.",
          "choices": ["Ich", "sehe", "einen", "kleinen", "Hund", "im", "Garten."],
          "type": "JumbledWords"
        },
        {
          "question": "Wir wohnen in einem alten gelben Haus.",
          "choices": ["Wir", "wohnen", "in", "einem", "alten", "gelben", "Haus."],
          "type": "JumbledWords"
        },
        {
          "question": "Er hat eine teure schwarze Lederjacke gekauft.",
          "choices": ["Er", "hat", "eine", "teure", "schwarze", "Lederjacke", "gekauft."],
          "type": "JumbledWords"
        },
        {
          "question": "Das ist ein leckeres frisches Brot vom Bäcker.",
          "choices": ["Das", "ist", "ein", "leckeres", "frisches", "Brot", "vom", "Bäcker."],
          "type": "JumbledWords"
        },
        {
          "question": "Mein Hobby ist Schwimmen, weil es entspannend ist.",
          "choices": ["Mein", "Hobby", "ist", "Schwimmen,", "weil", "es", "entspannend", "ist."],
          "type": "JumbledWords"
        },
        {
          "question": "Am Wochenende gehe ich oft mit Freunden wandern.",
          "choices": ["Am", "Wochenende", "gehe", "ich", "oft", "mit", "Freunden", "wandern."],
          "type": "JumbledWords"
        },
        {
          "question": "Ich interessiere mich sehr für klassische Musik.",
          "choices": ["Ich", "interessiere", "mich", "sehr", "für", "klassische", "Musik."],
          "type": "JumbledWords"
        },
        {
          "question": "Er spielt leidenschaftlich gern Schach im Park.",
          "choices": ["Er", "spielt", "leidenschaftlich", "gern", "Schach", "im", "Park."],
          "type": "JumbledWords"
        },
        {
          "question": "Wir lernen gerne neue Sprachen in unserer Freizeit.",
          "choices": ["Wir", "lernen", "gerne", "neue", "Sprachen", "in", "unserer", "Freizeit."],
          "type": "JumbledWords"
        },
        {
          "question": "Ich spiele jeden Abend Klavier mit meiner Schwester.",
          "choices": ["Ich", "spiele", "jeden", "Abend", "Klavier", "mit", "meiner", "Schwester."],
          "type": "JumbledWords"
        },
        {
          "question": "Wir wandern oft durch die Berge im Herbst.",
          "choices": ["Wir", "wandern", "oft", "durch", "die", "Berge", "im", "Herbst."],
          "type": "JumbledWords"
        },
        {
          "question": "Meine Freunde malen schöne Bilder mit Wasserfarben.",
          "choices": ["Meine", "Freunde", "malen", "schöne", "Bilder", "mit", "Wasserfarben."],
          "type": "JumbledWords"
        },
        {
          "question": "Ihr spielt Fußball nach der Schule im Park.",
          "choices": ["Ihr", "spielt", "Fußball", "nach", "der", "Schule", "im", "Park."],
          "type": "JumbledWords"
        },
        {
          "question": "Am Wochenende wandere ich mit meiner Familie im Wald.",
          "choices": ["Am", "Wochenende", "wandere", "ich", "mit", "meiner", "Familie", "im", "Wald."],
          "type": "JumbledWords"
        },

        {
          "question": "Match the Words.",
          "type": "MatchTheFollowing",
          "pairs": [
            {
              "left": { "word": "Hut", "rightId": 1 },
              "right": { "word": "Hier bezahlt man im Geschäft.", "rightId": 5 }
            },
            {
              "left": { "word": "Schuhe", "rightId": 2 },
              "right": { "word": "Ein Kleidungsstück für Frauen, meist knielang.", "rightId": 4 }
            },
            {
              "left": { "word": "Schal", "rightId": 3 },
              "right": { "word": "Trägt man an den Füßen zum Laufen.", "rightId": 2 }
            },
            {
              "left": { "word": "Rock", "rightId": 4 },
              "right": { "word": "Schützt den Kopf vor Sonne und Regen.", "rightId": 1 }
            },
            {
              "left": { "word": "Kasse", "rightId": 5 },
              "right": { "word": "Wärmt den Hals im Winter.", "rightId": 3 }
            },
           
          ],
        },
  
        {
          "question": "Match the Words.",
          "type": "MatchTheFollowing",
          "pairs": [
            {
              "left": { "word": "Mütze", "rightId": 1 },
              "right": { "word": "Wärmen die Hände im Winter.", "rightId": 4 }
            },
            {
              "left": { "word": "Hose", "rightId": 2 },
              "right": { "word": "Eine warme Kopfbedeckung für kaltes Wetter.", "rightId": 1 }
            },
            {
              "left": { "word": "Rabatt", "rightId": 3 },
              "right": { "word": "Ein Ort, um Kleidung vor dem Kauf anzuprobieren.", "rightId": 5 }
            },
            {
              "left": { "word": "Handschuhe", "rightId": 4 },
              "right": { "word": "Ein Preisnachlass auf ein Produkt.", "rightId": 3 }
            },
            {
              "left": { "word": "Umkleidekabine", "rightId": 5 },
              "right": { "word": "Wird an den Beinen getragen, meist mit zwei Beinen.", "rightId": 2 }
            },
           
          ],
        },
  
        {
          "question": "Match the Words.",
          "type": "MatchTheFollowing",
          "pairs": [
            {
              "left": { "word": "ein warmer", "rightId": 1 },
              "right": { "word": "Tasche", "rightId": 2 }
            },
            {
              "left": { "word": "eine kleine", "rightId": 2 },
              "right": { "word": "Sofa", "rightId": 3 }
            },
            {
              "left": { "word": "ein bequemes", "rightId": 3 },
              "right": { "word": "Hund", "rightId": 5 }
            },
            {
              "left": { "word": "eine schnelle", "rightId": 4 },
              "right": { "word": "Mantel", "rightId": 1 }
            },
            {
              "left": { "word": "ein süßer", "rightId": 5 },
              "right": { "word": "Bahn", "rightId": 4 }
            },
           
          ],
        },
  
        {
          "question": "Match the Words.",
          "type": "MatchTheFollowing",
          "pairs": [
            {
              "left": { "word": "ein kaltes", "rightId": 1 },
              "right": { "word": "Brille", "rightId": 4 }
            },
            {
              "left": { "word": "eine große", "rightId": 2 },
              "right": { "word": "Film", "rightId": 5 }
            },
            {
              "left": { "word": "ein teures", "rightId": 3 },
              "right": { "word": "Auto", "rightId": 3 }
            },
            {
              "left": { "word": "eine dunkle", "rightId": 4 },
              "right": { "word": "Getränk", "rightId": 1 }
            },
            {
              "left": { "word": "ein lustiger", "rightId": 5 },
              "right": { "word": "Stadt", "rightId": 2 }
            },
           
          ],
        },
  
        {
          "question": "Match the Words.",
          "type": "MatchTheFollowing",
          "pairs": [
            {
              "left": { "word": "Gärtnern", "rightId": 1 },
              "right": { "word": "Mit einer Kamera Bilder machen.", "rightId": 2 }
            },
            {
              "left": { "word": "Fotografieren", "rightId": 2 },
              "right": { "word": "Mit dem Fahrrad fahren.", "rightId": 5 }
            },
            {
              "left": { "word": "Tanzen", "rightId": 3 },
              "right": { "word": "Ein strategisches Brettspiel mit König und Dame.", "rightId": 4 }
            },
            {
              "left": { "word": "Schach spielen", "rightId": 4 },
              "right": { "word": "Pflanzen anbauen und pflegen.", "rightId": 1 }
            },
            {
              "left": { "word": "Radfahren", "rightId": 5 },
              "right": { "word": "Sich zur Musik bewegen.", "rightId": 3 }
            },
           
          ],
        },
  
        {
          "question": "Match the Words.",
          "type": "MatchTheFollowing",
          "pairs": [
            {
              "left": { "word": "Nähen", "rightId": 1 },
              "right": { "word": "Auf Berge oder Wände steigen.", "rightId": 4 }
            },
            {
              "left": { "word": "Zeichnen", "rightId": 2 },
              "right": { "word": "Kleidung oder Stoffe mit Nadel und Faden bearbeiten.", "rightId": 1 }
            },
            {
              "left": { "word": "Kochen", "rightId": 3 },
              "right": { "word": "Geschichten oder Texte verfassen.", "rightId": 5 }
            },
            {
              "left": { "word": "Klettern", "rightId": 4 },
              "right": { "word": "Essen zubereiten und neue Rezepte ausprobieren.", "rightId": 3 }
            },
            {
              "left": { "word": "Schreiben", "rightId": 5 },
              "right": { "word": "Mit Stiften oder Kohle Bilder anfertigen.", "rightId": 2 }
            },
           
          ],
        },

        {
          "question": "Match the Words.",
          "type": "MatchTheFollowing",
          "pairs": [
            {
              "left": { "word": "Ich", "rightId": 1 },
              "right": { "word": "bastelt", "rightId": 4 }
            },
            {
              "left": { "word": "Du", "rightId": 2 },
              "right": { "word": "tanzt", "rightId": 5 }
            },
            {
              "left": { "word": "Er", "rightId": 3 },
              "right": { "word": "wandert", "rightId": 3 }
            },
            {
              "left": { "word": "Sie (singular)", "rightId": 4 },
              "right": { "word": "male", "rightId": 1 }
            },
            {
              "left": { "word": "Es", "rightId": 5 },
              "right": { "word": "spielst", "rightId": 2 }
            },
           
          ],
        },
  
        {
          "question": "Match the Words.",
          "type": "MatchTheFollowing",
          "pairs": [
            {
              "left": { "word": "Wir", "rightId": 1 },
              "right": { "word": "lauft", "rightId": 2 }
            },
            {
              "left": { "word": "Ihr", "rightId": 2 },
              "right": { "word": "schnurrt", "rightId": 5 }
            },
            {
              "left": { "word": "Sie (plural)", "rightId": 3 },
              "right": { "word": "rennt", "rightId": 4 }
            },
            {
              "left": { "word": "Der Hund", "rightId": 4 },
              "right": { "word": "reisen", "rightId": 1 }
            },
            {
              "left": { "word": "Die Katze", "rightId": 5 },
              "right": { "word": "singen", "rightId": 3 }
            },
           
          ],
        },
      ],
    },
]